好撚亂, 勇敢前線被人影響緊, 好多鬼滲入

什麼是真勇武前線 :
1.) 理性勇武, 不打無辜, 不傷害平民
2.) 先禮後兵, 不亂打, 不錯打, 不打死
3.) 救手足, 救同伴為先
4.) 不戀戰, 所有人安全為上

這幾日發現有一些黑社會混入前線, 行為粗暴冇品,
亂破壞, 沒有任何理由下生火, 生火是為了阻擋狗隻進攻
不問清理由及理解清楚事情下動手, 挑釁市民,
不支持人士說了一兩句就開波打人, 好似大撚晒,
車輛誤入我們的防線, 就打爆人地架車
這種人好撚鬼, 完全係一個黑社會

勇敢抗爭應該休息一陣, 想想辦法怎樣處理

少少提議
應該有組織的前線 , 仿傚軍隊 , 十人一隊 要有隊長 , 隊長監察自己的隊友

歡迎大家討論

任何有領袖的人都唔建議
每個人都應有獨立思考自行判斷

同意應該要有小隊形式，方便協調前進定後退

軍隊式管理好易變大台，然後搞走真自己友，真心唔覺得可行